又話9點鐘

屌你地老母！
又話9月9號起

改9點鐘鳩叫

岩岩嗌撚到破喉嚨都冇人應！
係咪比多少少堅持都唔得？

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

[black]黑警[/black]
死全家

推

點解得我自己嗌

都話十點，話九點嗰個三毛嚟

屌

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

10點鳩叫幫推

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

WTF, 幾張文宣叫九點嗌

十呀ON9

3毛黎

十點啦！

不嬲10點 你咩料

十點鐘都冇人嗌